[真FC | 黃色經濟圈] 有人放蛇分辨黃藍店

有絲打攞住「撐警」海報放蛇，
一間間店舖咁問可唔可以貼

有D藍絲老板大讚「撐警」
但係拒絕貼上海報，原因係要扮中立

放蛇呢招真係

好明顯，「黃色經濟圈」好有用
大家要加油！推廣到食市以外嘅地方

同時，集會活動時，
要推廣「黃色經濟圈」App，比長者/中年手足
因為佢地想撐「黃色經濟圈」，
但係唔識分辨黃藍
新職業解鎖：黃店App推廣員

屌你咁都有得放蛇

TLDR:
1. 放蛇分辨黃藍店，效果超群
2. 「黃色經濟圈」需推廣到食市以外嘅地方
3. 長者/中年手足唔識用App，集會時需要「黃店App推廣員」

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

我深藍嫁
不過貼左冇生意，唯有扮唔支持警察

原來警察叔叔係condom

幫手推POST，
要比多D人知道「黃店App推廣員」

反對
講咗扮黃都接受（住）

片中老細冇扮黃，只係扮中立

你係大台？

推

黃絲神秘顧客

起完底發現呢位巴打，
#12 通街都係處 曾開Post「反美國人權法」

證據：4千負評
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

1. 扮中立有乜問題？
2. 有冇諗好多生意佬都係見人講人話，見鬼講鬼話
用哩啲反應嚟判斷根本唔準確

提出意見=大台？

哦，原來係五毛

置頂自己啦

論點？

已置頂

接受扮黃做黃店，唔代表要接受扮中立嘅係黃店

你「講咗」就要其他人聽，唔係扮大台帶風向係咩

我冇話‘要聽’
任何人包括我既言論都係參考

Btw你所有論點同樣刮緊你自己

浪費時間

放蛇呢招勁

有冇諗過黃店見藍絲面對面玩野，係會扮中立？
哩啲臨場反應根本冇乜價值

總之佢有做過咩
Fc咗放上apps俾人判斷就得

你話你「講咗」
同邊個講咗，同咩人討論過，只少我係連登未見過有共識

同你啲叫人唔好舉美國旗，中文字割席都唔識既五毛辯論就真係浪費時間啦

講咗可以係不及物動詞
我冇話過我既意見已有共識

同我討論係浪費時間⋯⋯咁你又係咁回白鳩痴

六四比例喎 更何況個四成都冇錢出街買野食飯 邊樣賺錢自己諗

如果真係開名
就嚇到佢哋對住邊個都要話自己係中立

幫手推下post

有個話咩兩邊都撐先最嘔心

勁，真FCed，
所以啲垃圾局長話黃色經濟圈冇用?
返大灣區食屎啦

SHOP商場戰略檢討與重點

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

放蛇一流

一早block撚左條友

班傻鳩點會知中立都出事

好想知開三間酒樓係邊間

咁好難怪佢哋扮黃 班垃圾狗真係condom 少數派都唔撐佢哋 要自己圍爐互相打飛機 仲要打J打到整到狗總成個靈堂咁 返去含自己條短撚啦毅進狗

我唔鼓勵Block 5毛，
反而要追蹤，
要係5毛Post第一頁就話比新會員知呢D人係5毛

假如 #48083 係五毛，即係兩個五毛互鬧，製造分歧

#28435 出嚟呀豉油雞 (帶風向)

好似米之蓮咁， 去試食XD

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

正

開名啦肥波 屌

真係慘

六四比例是大話
1.藍色經濟圈 完全搞唔起
2.多份民調顯示比例應該大於64
4成幾人警察0分 1成人警察10分

真實比例唔止六四 起碼七三

果個64比例是根據投票出來

但中共有大量種票，僵屍選票
區議會明明自己區投票 都可以有幾車旅遊巴
農民工樣投票

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

最基本部電視播cctbb一定唔可以食
多偽黃店絕對唔係壞事
個黃色經濟體系夠大
一定對連鎖集團有壓力

呢招幾好
但講咗出嚟之後呢招就變咗唔work了

點解要講出嚟呢...

絲打好好戲

其實話自己中立既，多數都係暗藍

Push

米豬連評審員

肥波

推！！

段結尾講得好好

唔講你點知有依招
你覺得班藍屍會知？

up

叫銀髮做手足呀

我深藍架！但一貼就會無生意！

做埋黃藍認證

😂

push

米芝蓮評審機制 + 神秘顧客

收到風 有狗睇呢個post睇到灰左

推爆佢老母

push 可以長期做

咁都得，真係創作力量高

聖誕，你不消費左未

所以佩服銀龍咖啡茶座，
敢係店面貼撐警poster

真心okay 但要多啲strategy 轉下

神秘顧客幾好玩

推呀

可摸耳開啲藍店名？定係有開？喺街冇數據睇唔哂sor

絲打好波，靜靜雞

有冇list係邊間鋪呀

係連登又學到英文啦
Outstanding move

靜靜地

明顯片入面果幾間扮都冇扮

推 依個幾正

推！！！

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

黃店App推廣員好重要

傑出的一手

即時放蛇都可以做假
08:30 先係我地要思考嘅問題

比例五十五十話兩邊都太重果個店主
雖然我唔知你咩立場但我欣賞你
因為你到最後都講任何同立場有關既野
其實一間食店最理想係要好似呢個店主

但香港就係咁奇怪，雖然我都只會去黃店
但都祝你可以一直堅持落去涯過苦日子

個藍絲唔開名？

好鐘意睇肥波

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

我都有周圍去FC

開名啦

幾正
但係藍絲想貼會唔會咁好禮貌

傻仔天真之類唔一定係鬼，佢可能真係當時真係咁諗，當時確有唔少人覺得舉美國旗唔好，佢唔係唯一一個。

講真佢比人鞭屍鞭成咁，名都唔改又成日出post，知恥都近乎勇架

勁到

agger

可能唔想妹妹仔難堪

其實有個咁有禮貌妹妹仔去問，正常人真係好難惡言相向。再黃都鬧唔落佢

呢個post, 好多五毛搗亂, 睇蒞真係好驚黃色經濟圈

要加強推廣

放蛇無分國界cls

根本黃色經濟圈最重要既唔係真黃定偽黃
而係每個人既獨立思考性同埋堅持力
錢係自己手，經過半年既事件
自己甘唔甘心好似以前咁唔用腦
剩係盲目地幫襯紅藍黑鋪/名店
送錢比賣港既企業使？
定係願要堅持生活上比以前不便少少
付出多少少既價錢去支持同路人？
只要有一百萬人肯用腦同堅持支持同路人
變相對家就賺少一百萬人既錢
我地同路人就賺多一百萬人既錢
呢一百萬人既堅持亦會感染到唔少既人
令佢地反思自己係咪都要支持同路人
每個人都做好自己
先係擴大黃色經濟圈既第一步
由其是黃圈係長期戰
成續表往往要幾個月甚至一年先會公佈
香港租貴運輸貴人工貴
你見間鋪排到出街好風光
但其實好可能賺好少
你一下無左10-20%客
聽落好少，但其實已經嚴重影響佢資金流
所以唔好灰心，堅持信念，成效會慢慢見到

真心正

知恥近乎勇 定無恥而不自知呀
對上一單大規模炒車應該係加泰集會
eg. 我記得南亞仔事前反對 事後都特登開返個po 同搞手道歉

通街都係處隻食屎狗就柒撚完死撐 ==> 潛水==> binc 既人一少就屈熱狗
仲要每次都出黎扮軍師

放蛇分辨黃藍店 支持認同

我認到應該係大角咀既鋪頭
芋圓一（係黃店）

連登叫人唔好捉偽黃喎

幾時有講過扮都接受
係藍轉黃先接受呀on9
0.3
好早就blocked 左你喇

Pushpushpush

我都認到係大角咀，優品360之後果間舖係安妮麵包西餅

咁即係達哥囉 「我暗地裏支持示威者的 表態就不了 我會關注事件的」

咁又唔係咁講
六成呢邊都好多手足冇錢
要靠飯劵
最加星火冇左乜都冇曬了
希望快啲整好抗爭幣

抗爭幣要搞!

不停追擊通處
做乜勁

香港人呢半年都好多觀念慢慢變左啦
係咪個個都要鞭C

支持

藍絲老闆：無論兩邊我地都係支持架

垃圾 google

開埋名就更好

好波！

好想知有三間茶樓個間叫咩舖頭啊

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

推！

有D藍絲老板大讚「撐警」
但係拒絕貼上海報，原因係要扮中立
藍蛆真係正賤種

成波正野黎 支持絲打

屌肥波親自去架 佢開名佢出事你負責？
不如問有冇手足知係邊間

大家今次真係有規模好多！

咁，呢招黃咗又要變啦！

Trade姐，扮中立即係唔發聲，自然就唔使reward

黃係可以包括唔出聲但有實際支持既店
你認為一定要出埋聲冇問題係個人選擇
但不必要一個統一標準係咁

都係個句，點先叫黃
自己決定

哦，咁只要將放蛇所得嘅資訊放上網俾人自行判斷就得啦

好招，
只標示藍店，
不要標示黃店
講明黃店好易比人攪

有跟開肥波，真心like肥波好有heart，
之前肥波因取態被熱狗，
又有熱狗埋去圍爐抽水，
幾驚又一個有心人由被熱狗變真熱狗。

Outstanding move

Tui

肥波個channel幾高汁

有用 推

邊個傻鳩打去問黃定藍
老閪都都話黃啦 和你黃真係黃咩

結論係？

Ok

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

醒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

屌你呢位絲打我真係比200分佢
全民一齊諗橋救港

屌你老母

大家記得down
香港商店 同 和你eat 兩個app
黃色經濟圈

pish

pushhhhh

藍店早執早着喇

扮黃 X

係 轉黃 先得，仲要有證據係轉左

咁黃色經濟圈目的就係趕絕呢批藍絲丫麻
而家佢扮中立，咪要諗辦法identify番佢地羅

乜你咁撚on9架

block+follow

收皮啦你 美國旗柒頭

你要搵到老闆黎放蛇先有用
就算黃老闆都有唔少藍員工

神秘顧客

Pish

自稱黃店既 係門口放 "藍絲與狗不得內進"
我就信真黃啦

嘩呢招真係好醒

唔撚係信麻

搞笑。

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

做得好

未FC，有冇住附近嘅手足可以去睇下環境似唔似

5果間太子爺係黃

值得睇到尾，再上fb follow埋

黃色經濟圈

64比嘅4可能有20-30%係老人院票/種票，而64比以外仲有10-20%係12-18歲投唔到票又有消費力
另外有班人（估計廢中老多）只睇tvb 不分黃藍幫親
拉上補下計出黎6可能有8-9咁大份

所以要大力搞藍色經濟圈
分清楚咩係藍店仲好

p牌推唔喐

肥波不嬲高汁